grand bien lui fasse et ... ... ... ..nous aussi ! !
sa rencontre avec l'abonné ,
ca coute un pognon de dingue ! car les usa l'ont décidé . derrière tout ca , il y a le lobbie ( très puissant ) de l'armement us , qui actionne en permanence le `` danger russe '' . l'exercice trident juncture 2018 , a couté 30 000 000 à la france . pour quoi ? pour rien…
tu l'étais avant même de le décider ! ^^^^
j'ai stoppé tout ce qui me pourrissait la vie : le travail , arrêt total en 2015 , l'alcool , arrêt total il y a un mois , je prends ma santé en main , suivi médical , associations etc ... j'essaie de devenir positif et je reste confiné dans mon cercle protecteur : mon appart . je m'exclue de la vie des hommes , ne fréquente personne , l'isolement et la solitude me convient donc je suis pauvre , mais pas malheureux !
bonsoir ,
tu te flingues ?
imaginons une autre ville , 4 japonais , 4 japonaises - 1 français et une française arrivent .
ils sont tous sur yahoo et se servent des adresses ip des qristes en particulier ceux de religion & spiritualité .
bonjour ,
on ne cesse de le dire depuis des lustres , ouvrez les yeux ! et refusons cette religion de mort et de conquête , quoiqu'en disent les bisousnours ps , et les menteurs de droite .
le plus gros souci des states , c'est que ni la russie et ni la chine ne veulent faire parti de ce nouvel ordre mondial ce qui explique pourquoi les states leurs cherchent des poux . le nouvel ordre mondial c'est le nazisme à l'état pur mais beaucoup sont trop cons pour le comprendre ( les cons sont contre le nazisme mais ils ne savent pas qu'en consommant à en perdre raison , qu'en vivant à crédit , qu '' ils oeuvrent pour lui . pas besoin de le cacher nous savons tous que les cons osent tout , ... ) .
il reste juste à retissé ces pelotes de laineux ... et redonné le schéma sociale de cette couverture .
je n'englobe pas dans ma réponses les grands reporters , qui eux sont sur le terrain _bye _
leur demander directement ce qui manque à leur foyer , ou bien connaître les personnes c'est encore mieux .
non , c'est de la merde ... en revanche je viens de voir springsteen ... putain que c'est bon
au début c'est effrayant , mais avec le temps , la répétition de cet acte ( aller vers des inconnus )
`` `` nous avons réglé ce problème avec la drh et tout est clair et réglé `` '' ''
la durée moyenne ( `` moyenne '' ) est de 268 jours .
il faut reconnaitre qu'avec sa volonté de réforme sur les travailleurs détachés , macron s'est mis à dos une partie du patronat allemand . les syndicats français le soutiennent au moins sur ce coup la .
aurillac.. ?
je pousse mes réflexion en rêve .
soudain le fou rire le prend
entre les `` fleurs du mal '' , les `` onze mille verges '' ou ramoner `` la petite jeanne de france dans le transsibérien '' et ça , j'hésite ...
pour mourir étouffé ? t ' es ouf toi .
d ’ abord fourmis et une fois qu'i la du stok je deviens cigale
- christianisme : ainsi , tout ce que vous désirez que les autres fassent pour vous , faites-le vous-mêmes pour eux , car c'est la loi et les prophètes ,
je préconise une bonne sodomie avec creampie .
tous mes désirs , que devenir ?
je sais pas ?
pourritures de faux pauvres qui foutent le bordel dans la vie des français normaux .
bonne idée .
voila , c'est ça une très bonne documentaliste ( je l'embrasse ... in memoriam ) !
de la mie de pain , qui va éponger tout ça , mais tu sais les sucs stomacaux que ton estomac sécrètent sont bien plus puissants que du piment ..
est ce que le but de la question est de fixer les questionneurs à un carcan .
tout à fait son style ! t'as perdu ta couronne ?
et ça fait partie du temps de trajet où les parents peuvent se retourner contre toi , de même que si tu as un accident avec les enfants dans la voiture , et que tu blesses quelqu'un , la personne peut aussi se retourner contre toi et s'allier avec les parents
ce genre d'associations prennent plutôt des gens ayant de l'expérience , il s'agit d'aider des gens très fragilisés
omg
-
des astres dans cet empire du silence .
tg est parfois utilisé dans l'expression fermer sa gueule çà devrais être bon pour toi ! !
5 euros de moins c est pas grave , il a dit
certains très probablement ne souhaitent pas montrer les `` exactions '' .
terreau fer +++
remparts et forteresses pour repousser les sarrasins ?
c'est comme jouer aux échecs contre un pigeon ?
blocage de toutes cames illégales . et pour toutes délivrances de produit de substitution avec recensement dans un centre national . quitte à déployé des forces de l'armée .
mais t'as pas fini avec ça toi ? ca fait des mois que tu nous saoules ...
3 -2 = 1
tu attend quoi ? qu'ils te disent n'achetez pas , attendez 10 ans ? ils faut bien qu'ils vivent aussi .
ce n'est pas des crétins assassins qui vont guider mon choix de vie ... je ne tien pas à devenir leur complice
on dit migalo a oublier de se torcher en passant la frontière .
on les nourrit grâce a l'argent occidental volé des pma
bonjour ,
c'est ça une vrai mère ! ! et elle peut en avoir un tous les ans , jusqu'a la ménopause , ; et les élever tous toute seule et pendant se temps le mec touche les allocs et achète une `` conduite '' de luxe bien sur
non ... .jamais..
en gros , oui .
39. tout ce que vous donnerez à usure pour augmenter vos biens aux dépens des biens d ’ autrui ne les accroît pas auprès d ’ allah , mais ce que vous donnez comme zakāt , tout en cherchant la face d ’ allah ( sa satisfaction ) ... ceux-là verront [ leurs récompenses ] multipliées .
c'était un soir de novembre , une question en forme de kebab ! ha ! quelle époque c'était !
ce n'est pas une attitude puérile , bien au contraire , mais d'une adulte qui respecte et qui se fait respecter . et c'est de leur montrer que tu es forte mentalement . ne montre jamais à tes adversaires ( et ça , ça vaut dans n'importe quel milieu ou groupe hostile ) que leur attitude envers toi te touche , te blesse .
comme pour tout le reste ! ! !
il te suffit de cliquer sur `` récompense de la meilleure réponse '' ( bouton carré bleu ) afin d'obtenir l'aide adéquate à ton problème . action réalisée sous 48 heures maximum avec mode opératoire gratuit .
jaguar type e
jamais tu fermes ta gueule ?
mais je choisis vers qui je vais , des gens sociables et sympathiques , pas les autres les grincheux .
ça avait l'air de bien marcher sa technique ?
à la messe de minuit il y a deux ans au moins
ma foi est totalement compatible avec ma raison . confronter les deux n'est pas un péché et au contraire peut renforcer cette foi suite à la réflexion , ou l'affaiblir suite au doute .
donc je suis convaincu que la science , dépassera les clivages partisans politiciens , et sublimera l ’ abîme de perplexité qui subsiste et dépassera les tenants de l ’ obscurantisme . je partage , en outre , l ’ avis du saker , désormais , internet est devenu l ’ arme de destruction massive qui va mettre un coup d ’ arrêt à cette dictature mondiale qui nous menace de l ’ asservissement le plus ignoble .
en passant , l'hommage national ne fait clairement pas partie de ses dernières volontés , bien au contraire ... . alors , il est ou le respect dû aux morts ?
elle est entendue pour l'instant , mais elle a fait 8 morts cette dame .
tu le met dans les toilettes , personne n'a envie de gérer ça .
`` félicitation roulette , vous êtes très compatible avec frappadingue . vous trouverez toujours des sujets de conversations , vous pourrez d'ailleurs discuter pendant des heures . ''
tout ceux que je côtoie ont des montres à leur poignet & cela n'empêche pas certains de n'être jamais à l'heure..trouve d'ailleurs que les gens qui sont en retard & qui ne prennent le temps de prévenir sont d'une impolitesse grave .
dirais-je antidémocratique ? oh ! non .
je pense qu'il serait temps que les autorités ouvrent les yeux et se rendent compte qu'un radar est inefficace contre les conducteurs alcoolisés , sous l'emprise de stupéfiants , ou roulant sans permis . le radar a tout faire n'existe pas et ce n'est pas un appareil de plus qui va traquer le conducteur sans ceinture , qui téléphone ou grille un feu qui va régler le problème .
il y en a beaucoup qui , sans être `` des hommes noirs '' ...
césar et rosalie
valss se fera battre par le candidat melenchoniste
peut-être parce que tu n'en aimes encore vraiment aucune . car , à aimer plusieurs femmes , tu en fais forcément souffrir plusieurs de jalousie ; chose qui te serait intolérable si tu en aimais ne serait-ce qu'une seule d'amour .
oui star gat slider etc bladeruner soleil vert ... d 'autre er des film .
the 50+ million muslims in europe will turn it into a muslim continent within a few decades ”
y à pas d'essuie glace arrière sur ma caisse .
adolph hitler
pleurez mes pleurs , pleurez mes roses ,
ça t'étonne ? à force de tanner tout le monde avec certaines religions ... la spiritualité n'est pas réservée aux seuls adeptes religieux , et heureusement . c'est devenu un forum de prosélytes ... .
1,52 m - victoria ( reine d'angleterre )
les enfants sont heureux parce qu'ils savent tout , à partir de l'âge de trois ans environ , ils commencent à prêter attention aux suggestions hypnotiques du monde extérieur et petit à petit ils se détournent de la conscience pour ne plus croire que ce que leur disent les vieux comme vous qui ne savent plus rien ...
pas certain vu que cette émission a parfois des allures de tribunal populaire . à mon avis , l'endroit idéal pour sa blague c'est l'émission de l'âne houna .
en vous inspirant des justices sommaires ou des états pré-civilisationnels de la justice , vous faites donc quelque part le jeu barbare des organisations comme daesh et vous leur rendez hommage , en fait , les collabos de l'anarchie criminelle , ce sont un peu les gens comme vous ...
mes conseils en tant que courtier :
devient soudain le nouvel eldorado de l'occident ?
mais il n'y a pas/plus de domination globale des uns ou des autres , dans le sens où chaque puissance est un élément clef de la chaîne économique mondiale , tant tout est interconnecté . dans chaque secteur tu as des pays ou des entreprises leaders mais tous dépendent d'une base client/fournisseur ici ou là ailleurs dans le monde pour conserver leur leadership .
les gens n'ont plus de vie
il y a trop de taxes . elles tuent tout .
le synopsis :
comment tu dirais au féminin ?
si le filtre est propre ou si il n'y a pas trop d'impuretés , c'est la pompe qui est morte .
`` l'âge d'or ; l ’ âge d'argent ;
vérifiez que le fichier que vous essayez de transférer n ’ est pas lui-même protégé en lecture/écriture : si tel est le cas , faites un clic droit dessus et décochez l ’ attribut « lecture seule »
certes il faudrait que nous la quittions lorsque nous l'aurons rendu invivable ce qui ne saurait tarder . mais avez-vous idée des ressources nécessaires pour emmener trois milliards de personnes ailleurs , et où ailleurs ? il a fallu treize ans à la sonde new horizons pour aller jusqu'à pluton .
oui.parce qu'il le vaut bien , s 'il y en a un seul c 'est bien celui là .
je souhaiterais que les historiens n'aient pas trop de choses à dire sur mon mandat qui ?
c'est que ça se croit en pays conquis ! et tous les laïcards de merde ne bronchent pas mais on attend une réaction des évêques !
pour les chrétiens ) les plus part vivaient en couple . ce n'est qu'après , probablement
dans la rubrique sport ... ... ..si ça pouvait leur faire comprendre qu'il n'y pas que le foot dans la vie .
allah akbar bouffon !
-plusieurs gouttes alors ?
sans crier gare , un sort m ’ a jeté ,
allez voire dans la corbeille sinon il faut les récrit ..
peut etre qu il vomit ! comment ne paaaas vomiiir ?
le soir tout s'apaise et dés la journée levée , il revient au galop ce monde !
drerer
in left click on international
il y a plein de gens qui n'ont pas face book parce que c'est ringard et que ce truc est un vrai flic ... .
... du moment qu'il ne se trompe pas de gare ... pas de souci ! ! !
là , comme ça , je dirais `` non '' ! mais n'étant pas confrontée à cette situation , je ne peux jurer de rien !
intro developpement 1 2 3 selon le sujet conclusions
et aujourd'hui , lrps est derrière macron ... et je ne sais pas comment ils vont faire leur assemblée , si ce n'est qu'ils se foutront des électeurs pendant 5 ans , s'en foutant encore plein les poches ... graissant juges et administrations . c'est une dictature .
ce qui est donc la première raison pour laquelle je m'interroge sur la pertinence de cette histoire .
2- le futur du verbe » je baille » est ?
macron , le totalitarisme mondial en marche !
il y a les vicelards , les obsédés et puis il y a les autres dont l'esprit et le corps ne correspondent pas tout à fait
cela me fait mousser ...
aucun , je compte rester en france prochainement .
un anglais , un américain et un belge sont dans un bar à paris .
venus : massa 4,8685 × 10 ^ 24 kg -108,159,260.5 km du soleil
l'âge rend humble ...
voilà mon aveu du soir , même plus de désir depuis une semaine , et les choses de la vie me laissent de plus en plus indifférent !
si tu veux donner un vrai salaire à tous les maires et élus , tu ne fais pas une économie , loin de là !
avec la `` grande et haute bourgeoisie '' qui n ' a jamais rien fait de ses 10 doigts ... hormis d ' hériter des privilèges de leurs parents ... . et qui empoisonnent la planète avec une supériorité de classe qui est de pacotille ... et qu'ils cachent avec une grande hypocrisie ...
( jn 1:1 )
!
ses mots , sa phraséologie , son verbe , enfin , tout en lui est un veritable champ d'amour .
parce qu'ils ont la cervelle de détraquée : depuis son apparition sur terre l'espèce humaine est omnivore !
overdose de calcium
...
non il n'y a pas d'espace .
es tu réellement persuadé d ’ être vivant ?
c'est un peu de chaque , plusieurs origines possibles !
la mère , il n'y a pas mieux sauf celui qui a mis cette bonté dans son cœur .
tu ne peux pas comparer avec le burkini car les combinaisons de plongée sont fabriquées en néoprène , un matériau isolant thermique qui aide à la flottaison , ce qui est un élément de sécurité presque aussi efficace qu'un gilet de sauvetage , d'ailleurs pour descendre en profondeur , un plongeur doit se lester de plomb . donc , le burkini présente le danger de compliquer une éventuelle opération de sauvetage d'une femme empêtrée dans un tas de chiffons inutile alors qu'une combinaison de plongée peut sauver une vie ;
mouais ... je te crois ! !
c'est quoi les options chez les rosbifs ?
... dans du coton !
puisque l'astuce de certains pervers c 'est que l'on ne devine pas
cette pensée est sombre , amère , inexorable ,
l'hypnose sur youtube ? méfie toi , tu as probablement été violé virtuellement .
***vous avez toujours la solution de ne pas vous coucher de la nuit , le hic est vous risquez ;
surtout ceux qui gravissent les différents étages hiérarchiques .
rien , tu t'en fous totalement ..
ca se voit que c'est un site francais
j'ai dit !
et quelle misère intellectuelle
envahir le vénézuéla ... ..
l ’ islande j'y retournerais volontiers .
qu'en pensez-vous ?
pétain ou akbar .
d
regarde cette vidéo , c'est les conséquences de l'hystérie chez les femmes en manque de bites :
merci pour la blague .
• tout représentant élu aura le droit au salaire médian . ses frais de transports seront surveillés et remboursés s ’ ils sont justifiés . droit aux tickets-restaurant et aux chèques-vacances .
ps : je ne mange jamais de mouton , animal sacré .
la connerie a squatté la bonne intention du départ .
n'a besoin d'allié , que ceux qui ont des ennemis .
ma raison sombre et se meurt
da yayayapa..
donc oui , dans le forme ...
pas sûr !
je vis au fond de lui comme une épave heureuse . à son insu , ma solitude est son trésor .
dites-moi
c'est pas facile mais il faut y croire .
i wonder what that means in french : ' to colour a phrase in a text ? ' ; do you mean to highlight using a computer mouse ?
détraquage ?
état des fruits quand ils sont mûrs .
au revoir là-haut film , complet ,
il faut avoir une bonne mémoire , mais je pense pas que ce soit vraiment de l'intelligence , et pour le prix je sais pas
mélangez 20g de carbonate de calcium à 30g d ’ argile blanche ,
sur ces argent créés d ' ex-nihilo ... la seule réalité matérielle a été uniquement la signature des états ... .qui par ce simple fait ... pourraient très bien se passer des services parasites de ces banques-privées .
ton probléme est incompréhensible .
ce n ' est pas donné ... mais au moins si on a la clientèle qui suit ... cela peut s ' avérer rentable pour des petits tirages ... tournant entre l ' unité et des dizaines de livres ... ( car on ne doit plus attendre les rééditions qui peuvent attendre des mois ... parfois des années ) .
je ne suis pas végétarien mais le respect de l'animal est quelque chose d'aussi important que le respect de l'homme
t'es déjà sortie du 9-2 ?
pas forcément , surtout si c'est un homme qui la fait paniquer .. tu ne penses pas ?
rabâcher à un jeune de 18ans ans de ne pas fumer car il risque d ’ avoir un cancer à 50ans .
lire régulièrement ! pourquoi ? !
philipe gildas
et les actionnaires se goinfrent avant les familles des victimes !
( ... que les gilets jaunes sont pilotés localement par des meneurs qui ne sont pas aussi apolitiques qu'ils le prétendent , pour commencer ) .
renaud dit que sans la sace ce sont eux qui seraient sur les ronds points .
quitter la région parisienne
c'est normal
ouh la ... .. mal aux yeux ...
et pour compléter la réponse de philou , l'âme pèse 21 grammes et non 26 grammes ...
les gens , il faut les comprendre . mettre les chose dans le contexte . repérer l'enchaînement des causes . une fois qu'on les a compris , on n'arrive plus à les juger . cerner l'humain , par rapport à son histoire , ses besoins , ses envies , ses préjugés , ce qu'il sait , ne sait pas : dès lors qu'on y arrive ( ce qui n'est pas nécessairement simple ) , le tableau , la vue d'ensemble apparaissent , et les contrastes qui nous paraissaient auparavant contradictoires ressortent d'autant mieux . en résumé , il faut pouvoir zoomer et dézoomer rapidement .
allez , relis donc `` les grands cimetières sous la lune '' de bernanos , et tu verras - sauf si tu es aussi sectaire que tu sembles l'être - que les massacres sont de chaque côté ! ! ! !
* articulé , dans le sens d'attaché , collé ... n'as pas tu observé , qu'il y a des gens qui ont cette attitude vis à vis de leur sexe , qu'il serait comme quelque chose attaché de leur corps , pas en faisait parti d'eux mêmes ? ...
j'ai acheté la licence numérique win 10 x64 en septembre 2016 version non oem pour un pc custom j'ai toutes les factures dans mon e-mail confirmation paypal , facture microsoft store
airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies very fast ; deceived people will say that `` christ is here ; christ is there '' . sometimes , he wears blue robe over left shoulder while red robe is underneath . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people to believe that he can do mountain moving and resurrection ( using holograms ) ; fire from the sky is easy ( considering the gases from pollution in the atmosphere ) .
a la place de l'animal , j ’ aimerais pas ce genre de cohabitation ,
je ne sais pas , je suis mince et j'ai jamais vu marine le pen autrement que par l'intermédiaire des médias
non , mais j'aimerais bien y aller !
ce mec est un trou de balle ... .a eviter !
faudrait que tu ailles consulter et pas un généraliste .
bah disons que c'est notre démocratie ... ils peuvent déplorer les violences électorales au gabon , mais même si les dés sont pipés , ils laissent quand même se présenter une opposition populaire ... chez nous , pour éviter les troubles à l'ordre public , le peuple n'a pas de candidat !
[ ... . ] en avril , yahoo mail ne fonctionnera plus sur les appareils mobiles utilisant les systèmes d ’ exploitation ios 9.2.1 , android 4.0.4 ou de versions antérieures .
la haine de macron envers les retraités !
peux-tu citer tes sources ? je veux dire la phrase complète et précise .
a la frontière russo-finlandaise , plus vers le sud . et ça s'écrit : carélie .
sur une jambe de bois ...
c'est castaner qui a demandé un soulèvement sans précédent et que la justice poursuive eric drouet .
sympa et `` relativement '' sérieuse ( à voir ... )
en cas de défaite en finale , je lui souhaite de rester : ça me semble en effet trop facile , de se poser en sélectionneur quand le groupe a été constitué et que les automatismes sont là .
je vais de ce pas aller le dire aux petits `` niquetamères '' ; les `` wesh '' à casquette ; qui trainent et vendent de la came au bas de mon immeuble ...
c'est ton droit de zapper ma réponse ... okay ... je connais la sortie ... je sors . mdr..tu fais bien tu dois faire les puces le dimanche pour haranguer les participants tu es mielleuse et tu sais être fielleuse aussi..va vendre ton hypocrisie ailleurs..parle arabe sur un site français retourne dans ton bled ici counasse c'est la france
et le dernier prophète , le seul et vrai dernier : rael ?
a priori , c'est seulement du cote des attarde afwo-musulmentaux qu'il y a un pb , sans aucun doute lie a leur genetique incapacite a assumer l'independance . en france on s'en tape !
sinon , ça rappelle olga la poubelle , une des vedettes de télé-chat .
je me suis fais une liste de tous les probs que j'ai et qui me dérangent tous les jours
bien dit
va-t-on avoir du `` votre président '' le 8 mai au matin ?
on joue toujours un rôle , même quand on se ment à soi-même en pensant qu'il serait possible de ne pas en jouer .
bientôt un g ... intégré dans chaque siège pour le bien être du client .
au moyen âge l'alliance se portait a droite alors vous êtes librement libre d'être adroit de votre gauche !
il y a eu un président qui a bloqué les augmentations pendant son mandat , ou quelques années je sais plus , maintenant ça s'est débloqué donc on subit une grosse augmentation correspondant à ce blocage + l'augmentation normale . on s'est bien fait enculer comme d'hab .
les chinois ont toujours mesuré les durées sans avoir élaboré le concept du temps .
les seules photos autorisées sont les photos de classe faites par un professionnelle .
j'adore les visites à pied , le plaisir des découvertes , l'enrichissement culturel , je choisirais une capitale que je n'ai pas encore faite . il en manque 2 à mes rêves : vienne et st petersbourg .
en réalité augmenté , on ajoute des images virtuelles par dessus un décor réel .
puisque cette cruche doublée d'une nymphomane , d'une salope et d'une putain ... se ferait certainement emmancher sans hésiter ( si la possibilité se présentait a elle ! ) ... par toi ; comme elle le ferait par un bouc , ou par un porc en rut ! mais victorine ... . ça m ’ étonnerait ! ! ! ! ce n'est pas du tout son genre ! ! ! !
c'est réciproque : )
compose le 15 . c est le samu
votre histoire est tout de même bizarre : je présume qu'avant de se mettre en couple avec quelqu'un , on évoque le sujet des croyances . je pense que je me suis fait troller en répondant mais tant pis . il faut que j'aille dîner .
parfois on assimile république et démocratie , mais avec sans r majuscule c'est un contre-sens .
c'est la traduction anglaise du prénom rené .
pour les autres je ne sais pas .
mais je sais raccourcir mes bretelles de soutien gorge et rajouter des agrafes quand il le faut , à part ça , je pense que ça ne doit pas être facile de se fabriquer un soutif , vu les matières utilisées
bonjour ,
dans r.s . . .
cela est fort possible , mais suce-t-elle convenablement ?
bon voyage
honnêtement , je l'ignore , d'autant qu'il est difficile de se prononcer , puisque tant d'interrogations persistent .
non ! juste en string fendu ... . ! !
a la campagne c'est absolument nécessaire autrement tu restes à la maison sans manger et sans soin .
il n'y pas eu d'attaque chimique c'est un fake .
donc omettons . alors en fait les étoiles quand elles se rencontrent ( sans contact ) échangent de l'énergie au point que certaines se rapprochent et d'autres s'éloignent . résultat , dans un système autogravitant , une part des étoiles fini par tomber vers le centre de gravité commun , et l'autre qui a gagné de l'énergie s'éloigne . c'est ce qui se passe dans les amas globulaires .
du latex , actuellement ?
le sang coule à longs flots de sa poitrine ouverte ;
le droit d'opinion est inaliénable et il a parfaitement sa place au sein de la société française ultra-libertaire ... par contre et ne vous en déplaise , agresser physiquement ou même verbalement un individu quelles qu'en soient les raisons , ( politique , couleur de peau , religion , pratiques sexuelles , etc ... ) , cela est un delit punissable par nos lois et c'est fort bien ... ! ! !
la france est le premier pays du monde par définition et par principe !
par contre l'argent et le pouvoir sont clairement à considérer comme étant du domaine de `` l'avoir '' et l'avoir procède du désir . désir qui comme chacun le sait , est insatiable , c'est pourquoi il ne peut y avoir qu'insatisfaction qui en ressorte , au mieux de court moment de calme lorsque l'objet de notre désir est atteint , mais comme le désir engendre le désir c'est un déséquilibre sans fin…
bon an , mâle an !
se fait à deux ..
distribue la ... . débarrasse t'en .
yeaaaaah !
.mais sans pour autant perdre mon sang froid ( que je n'ai pas ^^^ )
rien que l'île de mayotte est déjà une indication ...
on ne peut pas voter pour quelqu'un qui est mort , c'est mathématique .
oui , son tube digestif digère mal en prenant de l'age .
tu n'a pas de couilles .
si c'était efficace , avec presque 50 ans de recul , on le saurait .
car les scélérats ... ... ... . c 'est les rats .
mdr , la photo ...
je me demande surtout ce qu'il a pu faire de bien durant ses mandats pour estimer qu'il fera mieux lors d'un prochain .
c'est vrai que c'est bon , très bon , trop bon ! mais il parait que c'est au printemps que les fromages sont les meilleurs !
il se peut que langues o ( l'inalco ) l'enseigne .
oui
mentir , c'est cacher la vérité à quelqu'un qui a le droit de la savoir .
il faut prendre en considération le fait que l'âge de la retraite ayant reculé , pour la même période le chômage des + de 49 ans est passé de 313.000 à 895.000
une cloche sur le poisson et micro ondes !
surtout pas . si tu as été recruté , on te le fera savoir , sinon à quoi bon encombrer la boîte mail de quelqu'un qui en reçoit des centaines par jour . les gens se croient seuls au monde ma parole !
salut théo
c'est toi le problème . apprends à bien connaître et choisir et fais ton choix
si c'est un débat politique : `` je me félicite '' ... ils adorent se féliciter ...
2000/13h jour = smic .. , . bin en proportion mcdo te proposera pas moins ...
sarko , qui le qualifiait durant son passage comme `` collaborateur '' , de `` pauvre type '' ...
tant qu'il est pour la réception , l'accueil des musulmans dans les communautés , pays chrétiens
d'un œil qui n'a jamais pleuré !
en ce moment bien sur mais n ' oublions pas les croisades et les guerres entre catholiques et protestants qui ont fait un très grand nombre de victimes au cours des siècles passés .
oula , encore une victime .
j'en conclus qu'il y a un problème .
fais ton testament
je parie qu'il n'ira pas en prison . il est monté très et je ne crois pas .
comment nos `` idées '' pilotes ... peuvent-être absentes des registres de ce que l'on aime ? .
impossible supp nouveau dossier ( même click droit ! ) ?
bonsoir cheikh tidiane
en passant , le film d'hitchcock préféré de lynch c'est fenêtre sur cour et non sueurs froides
gorilles dans la brume ;
il n'est pas normal que bébé ait tant de coliques . consultez votre pédiatre .
sur ces flots sillonnés par d ’ éternels orages ,
vous en avez marre d'être angoissé et des insomnies ? contractez vite l'assurance muslirisk pour tous les kafirs vivant en francislam ! ne laissez pas votre veuve aux mains de gnouls terroristes et sans indemnités . : )
va sur le site de la carsat et de tes retraites complémentaires pour savoir .
vraiment quel agréable passe temps ,
ou n'avoir rien à perdre ...
il l'avait vidé sur la tête de qui ?
les femmes en général se passent bcp plus facilement de sexe que les hommes . cela dit c'est vrai que ta compagne tu as plus de chances de la garder ou de ne pas être cocu si tu la fais jouir : c'est évident .
1 ) les pays-bas ne veulent pas subir la même chose avec klm de nissan , en gros se faire siphonner les bénefs et se faire fermer des site ( aéroport de rotterdam par exemple ) juste pour faire plaisir à trois actionnaires ... du coup ils font une opa pour avoir le même poids que la france dans le capital , et ils ont raison .
hein ? si le téléphone craint des maladies ? surement que le téléphone n'aime pas la saleté ni l'humidité , ni de tomber parterre ...
l'arbre à cons il n'a pas de limite
vous ne vous souvenez pas ?
oui : davos a décrété que d'ici 10 ans les robots auraient pris 1/3 des emplois , donc le budget tiré de la richesse produite par notre travail va être dopé pour augmenter la recherche industrielle dans ce domaine .
j'ai un ex beau frère.. ( pas beau du tout ) , ma frangine c'est faite violée et il y a eu divorce..il y a une vingtaine d'années aujourd'hui.. !
il y a beaucoup de youtube sur la fabrication de crèmes
oui et alors ?
ben elle m'a piqué mon bon kebab chaud frais du jour !
oui mais j'ai appris à leur répondre gentiment .
t'en as pas marre de poster toujours la même photo ?
et l'un des facteurs de la rentabilité est le coût de la main-d'œuvre mais aussi sa qualification et son expertise . c'est à ce jeu que la chine est devenue la première puissance du monde , alors que les pays occidentaux peinent . les etats-unis , notre navire amiral , ont même du en venir au protectionnisme pour essayer de se conserver un avenir ...
mais il y a des gens écœurants qui dissent que touses les choses lies à des musulmans sont des choses d'isis . mais des personnes intelligente sache que ce n'est pas vrai , n'inquiètez pas ... un prenom musulman n'a aucun rapport au terrorisme
un obscurantiste qui fermait les yeux sur les exactions de ses curés pédophiles .
les mouvements de mon coeur
mais comment un quidam qui n'a pas de statut de policier peut interpeller ?
ici à jdm on donne bien asile à tout le monde
profite en car les taux n'ont jamais été aussi bas dans les banques .
– quelle idée de mettre des calculettes dans un coffre de voiture !
c'est un peu mince comme argument .
est ce que je peux porter plainte contre orange pour mise en danger d'autrui ? en effet , si un de mes parents a une crise cardiaque ou autre problème de santé urgent , impossible d'appeler les urgences . si cela arrivait , mon frère devrait s'éloigner de 150 m de la maison et s'il parvient à capter le réseau . s'il doit suivre des instructions d'urgence , comment faire à 150 m ? dans un cas d'avc , les minutes comptent ... .
source : ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov
dernier interview du gj :
10 000 personnes contre plus de 100 000 personnes dans la rue depuis des mois..lol ! un vrai succès ! relol !
pour info , le zèbre ainsi vendu provient d'élevages en afrique du sud .
lol !
dans le sens de la hauteur , ça m'étonnerait ...
d'accord avec calimera . les mutuelles proposent des aides . j'ai eu droit à une femme de ménage après une opération , donc pourquoi pas une aide pour s'occuper d'un enfant . ca vaut le coup de leur téléphoner .
donc viol , santé bien sûr que je suis d'accord et les très jeunes ados enceintes aussi .
dans le livre de sa mère , il est même écrit qu'elle avait tout fait pour se faire virer du collège…
et si tu te fiches de tout ça , on peut etre libre quand même ?
et la je viens de me connecter a mon compte des impots , ça marche aussi , il y des jours comme ça
quand j'ai la chance d'etre a l'etranger je ne parles jamais de la france
précisez !
naturellement . mai cela ne va pas se passer comme ça . l'allemagne va se regrouper avec les pays du nord le bénélux l'autriche l'espagne et le portugal et vont quitter l'europe avec l'euro et la france se retouvera seule avec l'italie et les pays de l'est
comment nier que l'islam est une idéologie d'assassins ? ? ?
et les rouquins ! ils sont apatrides les rouquins ?
rien trouver sur le web , vous ne renseignez auprès d'une assistance sociale .
in en faut un certain nombre !
tu ne sais pas s'il s'agit d'un homme ou bien d'une femme
le fait de `` signaler '' les fait jouir +++ c'est te dire leur incapacité à le faire en temps normal ; 0 )
nous pencherons , pleurant ce qui s ’ évanouit ,
mais pour y travailler , ce n'est pas la même ville , c'est plutôt stressant , par contre on y trouve plus facilement du travail .
45000 par la pollution par an contre moins d'une centaine pour les prothèses
perso oui ... après chacun a ses critères ...
non ce n'est pas bien car le temps nous est compté ... mais que ce soit dans un dé à coudre ou bien une cathédrale , il faut remplir selon ses envies et ses aspirations le temps donné .
de toute façon la mafia du cjm/aipac se moque éperdument de la dette des usa qui leur sera due et restera due aux mondes financiers du « baron » qui règne comme un nabab sur son tas d ’ or , son tas de brevets et de propriétés terriennes de surface et sous-sol ainsi que les fonds marins ….etc !
saloperie d'antifa , milices rouges et totalitaire
peut-être le reconnaîtrais-je avant de basculer
complètement d'accord ! le sexe , c'est comme la religion , ça ne devrait être réservé qu'à la sphère privée .
je ne vois pas le rapport . le viagra/cialis t aide à avoir une érection , , ça ne règle en rien le fait d être précoce ou alors la question est mal posée
tu n'es pas en couple puisqu'elle ne vit pas avec toi !
les règles de bonne cuisson n'étant pas respectées , nous ne serions même pas bon à consommer par des extra-terrestre nous découvrant ensuite .
ca fait un moment qu'elle n'existe plus , dire qu'aux débuts de yahoo , on pouvait même avoir des modérateurs ( les hamsters ) au téléphone , si , si !
imaginez le foncier de malade que je paie chaque mois ! ! !
les médis ont bien aidés les gilets jaunes , c'est clair
aller voir un bon psy pour déblayer le plus gros et consulter la cornula qui ne se prend pas , elle , pour une personne `` dégoutante '' ;
traduit à partir du site assafir
les incorruptibles
paddy habite chez vous ?
vas y demander
je suppose que tu penses à une 'température ressentie ' ? mais c'est un indice ( donc pas d ' unité ) élaboré empiriquement et établie d'après des résultats d'essais cliniques . elle dépend du vent , est inférieure de quelques degrés à la température donnée , et n'est applicable que pour des températures comprises entre 5°c et -45°c , donc non applicable pour tes 10°c . comme la température ressentie intègre la force du vent . plus il souffle fort , plus la température ressentie baisse . on l'appelle aussi refroidissement éolien , ou `` facteur vent '' .
non , ce qui va conditionner un avancement supérieur c'est des temps de paix plus long ...
ton proprio est un malade , on ne coupe pas son électricité quand on s'en va , surtout pas en hiver , au contraire il faut laisser le chauffage en mode hors gel pour éviter de retrouver les canalisations éclatées en cas de grand froid .
je pense à un vieil instituteur qui nous donnait de son temps pour nous préparer à un examen . il savait que nous étions faibles et il n'a pas hésité à sacrifier ses matinées du dimanche pour nous donner des cours .
j'ai failli recracher mon café ! ! !
40 euros maxi et au moins tu serais fixe..
en 2 quels programmes ?
quitte à réduire toute la population en esclavage pendant 1000 ans ... s'il le faut .
pour un philiosphe grec , je pense que c'était solon , la mort faisait partie de la vie , et on ne pouvait décider du mérite d'un homme que quand sa vie était terminée . c'était à l'homme d'orienter sa vie pour que sa mort reflète ses mérites .
ça va pas être simple s'il n'y a pas d'arrêté ...
merci pour le sourire que ta question me donne .
le dos
et multiplier par un ... c'est garder le même nombre !
@ personnellement , je suis très étonnée de ces réactions d'enfant , je ne sais pas si le problème vient que de moi . moi lorsque j'étais petite , jamais je n'aurais osé dire des choses méchantes à un adulte . j'ai eu pleins de nounous différentes , et elles étaient souvent calmes et ne jouaient pas beaucoup avec nous ( alors que moi je joue avec eux ) , mais avec ma soeur on les adorait ! et on'était poli .
bonjour ,
j ’ ai aussi 2 enfants , nourris , logés , soignés , vaccinés , aimés . une copine libre , et une autre mariée , et je baise quand l ’ une ou l ’ autre se trouve disponible ; je vais certainement survivre à mes chats mais bon le reste de ma vie est courte maintenant . alors je m ’ attache bien plus à mes animaux qu ’ aux gens en général . sauf ma petite famille et mes amis proches .
- sans compter que si j'étais pas là , tous ces salauds vous auraient écrasée ... comme une vieille merde ! dit le jeune homme .
regardes bien
voyons voir ce qu'il adviendra de cette réponse .
c'est de l'humour noir ? 😂
il se maria avec une duchesse portugaise , ça tombait bien puisqu'elle s'appelait aussi maria , et ils eurent 5 enfants .
celle-ci est pas mal pour appuyer sans faire exprès sur l'accélérateur : )
ajoutons également que les usa peuvent utiliser le royaume-uni comme tremplin pour exercer leur influence sur l'union européenne tant que ce pays continue à en être membre
coucou ! ça fait déjà deux ans que je suis l ’ heureux propriétaire de deux chiens . pour les entraîner , j ’ ai consulté des vidéos et des livres pour avoir recours à différentes méthodes . au début , c ’ était super difficile , car ils ne m ’ écoutaient pas . peu à peu , ils ont commencé à être obéissants et ils le sont toujours .
ça te fait déjà 4 baraques qui te porte la scoumoune !
il faut s ' en servir le plus possible pour tonnifier à nouveau la chair et les muscles , ça devrait rentrer dans l ' ordre si tu fais un peu de sport .
et les soirées au bord de la mer du nord ... ! !
comme le dit ota , `` left '' est le participe passé de `` to leave '' = laissé .
tu dois être le maçon portugais manuel ( parce qu` '' intellectuel '' ça n`existe pas comme prénom , et encore moins en portugais ) ...
.
pas grand chose en vérité , désolé .
dis donc il ne parle pas bien pour 4 ans .
martine fait un peu vieillot et vanessa est plus joli selon moi .
impossible avec , il faut aller sur youtube , tapez `` comment télécharger vidéo youtube `` et vous saurez comment le faire ensuite . si non idm qui est un programme qui télécharge n'importe quel film sur le net , pareille voir vidéo sur youtube ou il vous donne le programme et vous explique comment s'en servir .
dtc
d'où ma question qui n'a pas ému beaucoup de monde
on égorge le mouton pour que les zoophiles de ta race ne lui inflige pas des sévices sexuels . il sont passe des choses dans les fermes de la belle france .
le fait d'adhérer à une idée , une cause de façon hystérique , aveugle et fanatique ( façon insoumis par exemple ) est un signe de pathologie mentale congénitale : ces gens sont à la racine dérangés de naissance , ils se cherchent seulement un `` combat '' qui leur procure la jouissance à vivre cette euphorie de l'engagement dans l'action fanatique , la sensation euphorisante de combattre pour une cause `` juste '' .
appelle di : ... ..den !
qui veut se faire testeur , on ne sait jamais avec les allergies .
te décourages pas , reviens quand tu veux .
on n'a pas fini d'en payer les conséquences : ex de la retraite à 60 ans et de la facture du crédit lyonnais sans parler de maastricht
c'est sûr qu'en ce qui concerne les questions n'ayant aucun sens , on a un spécialiste avec erixette ...
... disney
une personnalité limite ?
bonsoir j'ai des blagues pas drôles . vous pouvez en rire svp ?
ca ne gaze pas trop , je ne suis pas en paix .
1 , 2 , 3 , 4 et 5
ou encore en ajoutant le numéro du modèle pour être sûr
dieu à rien à faire avec la mort , seulement avec les vivants , nés pas ?
-le deuxième se couvre la bouche= ne pas dire le mal
si tu la sens sous le doigt , quelle que soit la qualité du verre , ce sera plutôt une `` écaille '' ( un défaut de surface ) qui a sauté sous le choc , mais qui n'est , en aucun cas , une rayure .
@ elisa ; tu n'a rien compris aux raisons qui font que je veux m'expatrier
si ça te plait vraiment ce tatouage , fais-le donc faire , tu n'as pas besoin de notre avis ; certains ( es ) te diront `` oui '' et d'autres `` non '' tu ne seras guère plus avancé . ceci ne regarde que toi seul
le président des etats-unis
savez-vous que les chiens les plus mordeurs dans les familles sont curieusement le gentil labrador et le petit canichou !
- en février 2019 `` le fleuron de l'industrie aéronautique européenne va rejoindre le cimetière des éléphants blancs '' ... `` le plus ambitieux programme aéronautique européen , qui devait mettre airbus sur un pied d'égalité avec boeing , se solde par un désastre économique sans précédent . selon certaines estimations , l'a380 aurait coûté au total à airbus et ses partenaires , plus de 20 milliards d'euros ''
il'faut faire sortir la jeep'de temps'en temps ...
dans 3 ans en remonte le fn dans les sondages , on le placera en téte dans tous les cas de figures , pour la retrouver au 2eme tour face au candidat choisit par les escrocs et ça marche !
oublie-t-il qu'il a choisi de faire du califat son `` chez lui '' ?
tarte tropézienne…
on donne 9 milliards par an à l ’ europe ... ce serait une bonne chose pour nos finances
elle me regarda pour la seconde fois ,
vous connaissez l'économie punitive ? on est en plein dedans et la punition sera d'autant plus terrible qu'on attend , dans 20 ans !
et comme l'espérance est violente .
merci pour la blague
de l'amour , des idées pas trop différentes , et une habitude du dialogue
- si ces aminoacides sont d'origine abiotique , comment se son-ils formés ( lentement cuisinés dans l'au des comètes qui se réchauffent régulièrement en s'approchant du soleil , le tout catalysé par les argiles ? )
parce que c'était le patron !
vaincre sa timidité ne peut se faire qu'en exprimant vers l'extérieur la confiance que l'on a en soi . en cultivant une bonne image de soi dans le groupe .
emporter la batterie morte chez le marchand de batteries d'ordinateurs
en même temps c'est une sorte de préfiguration de la mission salvatrice de jésus
parce que ce sont des adhérents `` en marche '' , ou du moins ce qu'il en reste !
c'est quoi ce mélange sécu française et obama care américaine , qui n'ont rien à voir ?
`` la liberté de manifester sa religion ou ses convictions ne peut faire l ’ objet d ’ autres restrictions que celles qui , prévues par la loi , constituent des mesures nécessaires , dans une société démocratique , à la sécurité publique , à la protection de l ’ ordre , de la santé ou de la morale publiques , ou à la protection des droits et libertés d ’ autrui '' .
retrouvez les résultats des élections précédentes et des infos sur votre ville ici :
c'est un peu plus lisible qu'un smartphone , l'écran est plus grand ! ! !
cé pô facile d'êt ' un gillet jône , vindiou !
`` les portugais que les africains '' non non le neuneu
elle se doit de s'exhiber en lingerie fine et porte-jarretelles en vous murmurant de sa voix d'hôtesse d'aéroport ... . `` tu viens chéri ? '' ... sinon vous pourriez la confondre avec la concierge de votre immeuble .
d'autre part , la surface de planète est composée de 72 % d'eau ...
en 212 , l'édit de caraccala reconnait dans sa constitution la citoyenneté romaine à tous ses résidants ou habitants , y compris de confession juive .
adieu donc
@ philou de part ton obésité tu ne pourras jamais comprendre les gj salut et stop le mac do à +
en ce qui concerne ceux que j'aime regarder à la télévision , je dirais que c ’ est le rugby ainsi que le tennis . cependant , il en va différemment des disciplines sportives que j'aime pratiquer . je dirais que mes favoris sont le badminton et le volleyball . j'ai de la chance que ce soient aussi les préférés de mes cousins , alors lors des réunions de famille , nous faisons toujours au moins une partie .
a priori non car ce sont aux enfants de tenir ce rôle via des visites régulières et/ou coups de fil , mais occasionnellement si il y a une raison majeure et parcequ'ils habitent ds un endroit relativement isolé why not , autrement j'imagine qu'une demande ds ce sens a déjà été faite par des `` perpétuels angoissés '' un peu neurasthéniques sur les bords bien que le facteur ne peut pas être présent sur les lieux 24/24 h ( à moins de monter la garde ) , uniquement pendant sa tournée ce qui est très limité sur une journée , le reste du temps constitue le `` facteur x '' , et là il ne peut empêcher l'inévitable de se produire , cela me paraît donc un peu aléatoire , par ailleurs il y a le facteur des villes et le facteur des champs , le facteur des villes fait sa tournée fissa sans nécessairement connaître chacun de ses clients contrairement au facteur des champs qui lui prend naturellement plus de temps à papoter avec eux , ce qui induit que si il y a une anomalie qlque part il s'en rendra compte
retenez bien ces chiffre car vous pourrez alors mesurer ce qui va suivre :
ça ne plaira pas aux hypocrites désolé les bisounours , mais la réalité est celle la .
il faudrait être aveugle , ou de gauche pour ne pas s'en rendre compte .
?
c'est une bonne chose pour eux si c'est ce qu'ils désirent .
2 ) moins de lumière
cela faisait longtemps que je n ’ avais pas vu un duel aussi âprement disputé entre ces deux formations . cependant , les deux clubs milanais ont encore du chemin à faire avant de retrouver leur lustre d ’ antan . il est loin le temps ou l ’ inter était champion d ’ europe . voici un article pour vous rafraîchir la mémoire : bonne journée à vous !
de plus en plus plats comme une feuille de papier .
pour ne pas arriver trop vite à destination .
cela les rend elles plus heureuses qq part oui ... .. mais ça n'efface pas leurs cicatricules non plus et une part d'elles mêmes reste ... ... ... meurtrie
amaytois lui lit mickey ! hi
si , c'est essentiel de lire , mais avec un minimum d'esprit critique pour faire le tri !
h ( x ) = f ( x ) + 2x + 1 ← et voilà , vous avez écrit h ( x ) en fonction de f ( x )
ce sont des gens à éviter absolument .
c'est ambigu ... ... ..pour un trans peut-être .
la question posée est celle de la relation susceptible d ’ exister entre la crainte de la mort et la créativité , c ’ est-à-dire l ’ aptitude à créer , qu ’ il s ’ agisse d ’ œuvres d ’ art , mais aussi , si l ’ on prend le terme de « créativité » dans une acception plus large , l ’ aptitude à agir , à entreprendre , à s ’ engager dans l ’ ordre de la praxis , bref , au lieu
oh non mes enfants , je vous l'ai fais cent fois
t'as le e qui bé bé bé bégaye sur ton clavier ?
pour avoir une belle peau , il faut boire au minimum 1,5l d'eau par jour . etre suffisamment hydraté .
l'excuse bidon pour faire une pause ...
tu as un problème avec les pré-pubères visiblement , les jeunes filles mettent des soutien-gorges pour ne pas montrer la poussée de leurs seins , elles sont juste un peu pudiques , voilà tout .
pire que ça , une overdose mortel ! e ! dans une société depuis toujours axée sur la qualité , le meilleur , l'exemple par l'écrit , l'image , le bien , le mal ... codes compris par tous ... . et à présent , toute cette nulllité qui nous envahit est un drame pour qui a toujours visé l'excellence ... la peste soit de ce désir de descendre dans la rue et toujours plus bas ...
il doit imperativement ne plus jamais en faire ?
je me fout autant des césars que des youds
peut - être est ce pour cela que tu prends plaisir à les dispatcher à autrui donner procure autant de satisfaction que de recevoir et souvent les personnes que l ' on encourage sincèrement ont tendance à penser que nous sommes assez fortes mentalement sans avoir besoin de bénèficier de leur soutien
passez un très bon week end
donner comme d ' hab des explications qui ne sont que des mensonges et des enfumages cachant des gigantesques systèmes absolument ... `` mafieux '' ? ...
c'est qui le sauvage qui a posé cette question ?
ok
oui missié
= 1 + 2×1× ( 2𝑖 ) + ( 2𝑖 ) ² ←←← puisque 𝑖²=-1
t'as le sentiment que le monde est moins criminel depuis que le service obligatoire a disparu , honnêtement ?
14 tu ne commettras point d'adultère .
contesté à peine élu ; hollande , à côté , aura eu un quinquennat facile ?
les médias sont comme les femmes , les meilleurs se tournent vers les plus offrants .
nul ne le sait - et ceux qui avancent des théories ne font que des spéculations
a l'heure sombre que traverse la civilisation , la créature soupire dans toutes les langues .
moi je connais une chantal et une bernadette que j'arrangerais bien !
cela t'apprendra à choisir tes compagnons ! ! !
la loi du talon ne doit pas viser la punition , vu qu'il faut souffrir à la conne-moralistique pour viser la punition et le pardon ... .
c ' est incroyable que ceux qui lui préparent les discours aient fait une erreur pareille ou alors c ' est volontaire pour la faire plonger , une vengeance en quelque sorte en tout cas ça la fout mal c ' est sur .
ehhh
romain 6
la police et la justice gagneront du temps puisque le dossier pénal sera réduit à une simple amende .
nous n'avions jamais été aussi 'vigoureux ' … vivants …
elle pense surtout à nous aider à lui éviter la prison au sujet de ses comptes en suisse . patriote ? laissez moi rire . sa patrie , c'est le pognon .
b
non , c'est dommage , mais pas idiot .
à ta maman … doit venir de lui … aussi …
le proche avenir est sombre ! ! espérons que des hommes de bonne volonté trouverons le moyen de faire baisser toutes ses tensions
un homme qui ne pense qu'à obtenir une chose que les femmes d'esprit ne sont pas promptes à lui accorder ! !
et vous n'osez avoir une forme de ( recueillement ) pour vous justifié à qui ?
ne soit pas pot de colle surtout ! ! !
toujours , à jamais , éternellement ?
avec ce nouveau regard ... les beautés et la joie explose ... et les bonheurs sont accessibles .
oui .
rien .
qu'ils viennent du bout du monde .
je n'ai jamais essayé le naturisme , mais même en maillot , on en récupère beaucoup !
attention aux règles du cumul `` emploi-retraite partiel `` notamment la durée de cessation du dernier emploi . ( 6mois ) et la reprise chez le dernier employeur .
pourquoi faut-il appuyer sur la touche « démarrer » pour fermer un ordinateur ?
je suis envahi par des pubs m'invitant à partir en voyages à jérusalem , je vais finir par y aller c'est en train de m'abrutir !
ah bon ? c'est grave ? ''
poursuivons plutôt les braconniers et tous ceux qui en font commerce pour moult raisons !
putain , mais on a le futur einstein là ! ! !
ce jour-la , j'ai fais une emi.ca a changé ma vie.je me suis convertis a l'agnosticisme.l'agnosticisme le plus pur.j'étais faible , mais tellement heureux d'etre en vie ... depuis , j'appliques a la lettre les grands principes de l'agnosticisme.ca me permets d'avoir une vie équilibrée .
< arf >
( ... )
et merci pour ce touchant témoignage
excellente !
bien avant les voitures , ils chevauchaient à gauche des chemins pour avoir la main et le bras droit libre prêts à la défense en cas d'attaque !
tariq ramadan : suisse .
et le silence pour les éviter .. ?
ça ne m'arrivera jamais ...
la population crée la pollution . le cycle de
je ne peux me réjouir de l'avenir que l'on nous inflige il faudrait être fou , bien au contraire . je suis atterrée depuis que je l ' ai compris .
contente-toi de ça
jeux de mots tôt ..
rappelons que c ’ est dominique de villepin et son collègue allemand qui ont lancé en 2002 l ’ initiative diplomatique qui a abouti à l ’ accord de 2015 avec l ’ iran . il s ’ agissait , à l ’ époque , d ’ éviter d ’ entrer dans une spirale de la violence . l ’ irrespect amène l ’ irrespect . la violence incite à la violence . si tel devait être le cas , le moins que nous puissions dire , est que nous l ’ aurions bien cherché . au cours de ces cent derniers jours en corée , nous avons , heureusement , assisté à un vol de colombes , conséquence de l ’ esprit de sacrifice des principaux protagonistes régionaux de la crise . un remake de l ’ homme à la colombe , version romain gary !
slt faut se jeté à l'eau sinon ce problème risque de te suivre toute la vie , ce que tu appréhende de la vision des gens à ta vue ne peut être que pire que la réalité . puis après tout , ces gens qui te voit dans les différents endroit , ne connaissent pas ton véritable âge . a+
le tégrétol est efficace à court terme pour 70 % des malades , 25 % y sont résistants et 5 % ne le tolèrent pas .
personne ne l'abattra ? a part le mur ? pour lequel je suis contre !
c'est comme ca depuis la nuit des temps les profiteurs profitent
tu parles de quel homme politique ?
j'aime écouter pas mal de chansons de france gall , mais de là , à regarder des reportages sur elle , non merci ...
tu fais ce que tu veux mon pote mais tu le fais chez toi !
la secrétaire d'état à l'écologie flashée à 150km/h au lieu des 110 autorisés : c'est beau l'écologie en macronie , non ?
ça ne me dérangera pas s'il reste au creux de la vague .
`` ti pou pas fire attention ? `` ,
j ' en connais aucun des 4 ... ... .
pensez à employer le pistou quand vous cuisinez des champignons , il y est délicieux !
les gouvernements belges , hollandais ou encore norvégiens se sont réfugiés à londres pour poursuivre la lutte , et leurs peuples n ont pas été pour autant massacrés .
@ guernica : vous avez un rouleau de sopalin ? merci . 😂😂😂😂
oui
aucun
sentiment d'étrangeté .
`` la copulation est un type d'accouplement au cours duquel le mâle introduit directement le sperme dans les voies génitales de la femelle . ''
c'est edi qui pose la question ?
20 qui autrefois avaient été incrédules , lorsque la patience de dieu se prolongeait , aux jours de noé , pendant la construction de l'arche , dans laquelle un petit nombre de personnes , c'est-à-dire , huit , furent sauvées à travers l'eau .
- bien . et pour cinq dollars ?
on ira par le sentier à dos d'anne ... pour voir la maire se retirer ,
ce n'est pas parce que tu casses le thermomètre que la fièvre disparaît . après depuis 40 ans aucun gvt de droite ou de gauche n'a trouvé la solution .
ou là :
... ... ..a présent je me mets sur pause .
gnan gnan est un troll ! !
non j'ai cru un moment mais ce n'était qu'une vague illusion
de tout
surement
sinon votre assureur habituel peut temporairement basculer la garantie de votre voiture sur celle là pour la journée ... mais il faudra évidemment vous faire conduire sur place par une autre voiture , ou alors prenez le train ...
oui , et on le constate tous les jours , leur conscience s'élargit et leur capacité à s'adapter plus grande . chaque génération s'élève d'un cran pour le meilleur comme pour le pire . les sociétés sont meilleures chaque jour , sauf pour ceux qui veulent un monde parfait , sans injustice , sans souffrance ...
les riches sont sûr de leur coup et de l'éducation qu'ils vont pouvoir offrir a leur enfant , plus les coups de pistons par la suite , donc ils sont quasiment certains que leur enfant unique va réussir .
la société de l'information s'est achevée lorsque nous sommes entrés dans l'ère du numérique , c-à-d . il y a environ 40 ans , à l'époque où ont commencé à se développer la réseau-transmission , le télétravail et les systèmes transpac . ( transpac a été créé en 1978 ) .
le francais est égoïste c'est connu .
tu lui mets 2 chatons dans les pattes ! c'est un peu normal ! parfois les minettes maternent les chatons adoptés ensuite , et parfois non ... ça va prendre du temps , c'est pas grave ! laisse les cohabiter tranquillement , ne délaisse pas ta chatte ( jalousie ) et tout ira bien !
j'attends avec impatience ton œuvre !
oui si il ne prend pas d'insuline pendant ce temps de jeun ( cela sera encore plus facile de jeuner , mais pas de jeun sec , boire de l'eau , d'ailleur le jeune sec est completement débile ) et vérifie que égulierement sons sucre , c'est chez les hypoglycémique-hypersinsuline que c'est le plus dangereux
le comptable dit à son chien nommé chiffrier :
s'il s'agit d'enfants c'est plutôt du domaine de l'expérience .
michel tarrier
par la mafifa . remets les lettres dans l'ordre
pour répondre à ta question , je pense que si il gagne la coupe , ça serait le meilleur moment pour partir , parce qu'il ne pourrait pas faire mieux , tout ce qu'il pourrait faire serait de la répétition…
faut vous dire monsieur
puissance de feux pyrotechniques !
je sais pas , j'ai jamais tenté d'apprendre l'italien
mais c'est comme un coup d'épée dans l'eau ta question
triste et solitaire
en revanche , la phrase de cazeneuve ne répond absolument pas à ceux qui justement le voudraient : par définition , si on emprisonne les gens qu'on surveille , ils ne risquent plus de se cacher !
¡pepe pecas pica papas con un pico , con un pico pica papas pepe pecas !
la st valentin , pâques , pentecôte , noël , etc , etc , sont aujourd'hui toutes des fêtes commerciales , qui ont été détourné de leurs vrai sens ! !
bizarrement aujourd'hui ce n'est pas le même son de cloche , ils se moquent bien de vous et se servent des morts a des fins politiciennes , ils sont ignobles .
faudra encore changer les panneaux ?
dans ma famille il y a un ex algérien de souche , marié à une cousine éloignée , très bon salaire le type , il bosse pour europe assistance ... la première fois que je l'ai croisé il m'a assez vite parlé de l'islam , d'une manière profondément choquante , réac , limite raciste ... ..
mais bien souvent , ceux et celles qui se précipitent avec leur réflexe pavlovien sont des gens qui ne réfléchissent pas à ce qu'implique qu'avoir des enfants , d'autant qu'eux-mêmes n'ont jamais eu d'enfants . plus rares sont les gens qui ont ce même réflexe , une fois qu'ils deviennent parents . oh , je ne dis pas qu'ils sont à se dire `` des enfants ? si c'était à refaire ? plus jamais . '' . mais tu remarqueras qu'ils sont plus nuancés et plus de recul dans leurs propos ...
sinon non je ne donnerais pas la photo à n'importe qui .
une bien belle question , merci de l'avoir posée !
belle , je suis … ) ?
je suis manchester
.
moi , rien du tout ! tout y est abscons , opaque , tenu à l'abri des béotiens que nous sommes ...
tomber de charybde en scylla , que ça s'appelle ... ..
des fachos ! ! ! ! vous rigolez , ils aiment trop l'ordre pour tout casser ! ! ! ! !
je nan croi pâ mais yeu , qurieu com tait ta du ou vrire ...
tu peux avoir 5 comptes dans 5 banques et les fermer quand tu le désires etvils n'ont a dire de ce que tu décides .
( en connaissant les aspects positifs , qualités , de notre personne )
non
un collège ? ça fait beaucoup un peu non ?
ouais !
martyr désigne ensuite toute personne qui souffre ou meurt pour une cause , même si furetière écrit dans son dictionnaire : « martyr se dit abusivement des heretiques et de payens qui souffrent pour la deffense de leur fausse religion . »
ah mais , chuuuuuuutttt ! ordre de pépère : la justice se concentre sur l'affaire fillon .
sauter ? ? ? ? ? ?
pfff , je suis sous levothyrox 100 et ça va , du moins je sais que sans cette hormone , ce serait pire . ma tsh est stabilisée et c'est l'important . vous racontez n'importe quoi . je ne comprends pas votre problème lol . et puis arrêtez de croire que les personnes âgées souffrent toutes dans les hôpitaux . dans leur majorité elles parviennent à garder le sourire , même lorsqu'elles souffrent de maladies lourdes . elles ont une bonne observance thérapeutique , elles savent que le personnel hospitalier agit dans leur intérêt .
pommes de terre , carottes , poireaux , choux , navets oignons , endives
qu '' on les livre à l'irak ou à la syrie ce sont eux qui sont concernés .
lol
ils sont partout
fais lui du pied de biche , tu auras ton dessert à l ’ œil de biche .
mdr
c'est pas la même race ... eh oui !
mais comment peut-on être aussi con pour y croire 1 seule seconde ?
première chose que je ferais ? je me ferais poser une bite bionique avec système tourniquet automatique et perceuse à percussion intégré .
tu as 2 possibilités : faire un mandat en exclusivité là tu es obligé d'attendre en principe 3 mois où tu ne peux pas t'en occuper toi-même . par contre si tu fais un mandat simple tu peux faire un mandat avec plusieurs agences et vendre également par toi-même . maintenant il faut attendre si c'est un mandat en exclusivité ne renouvelle pas l'exclusivité en le changeant à la date prévue sur ton contrat en mandat simple .
les larmes ne sont-elles pas le trop-plein de la bêtise humaine ?
j'irai même plus loin : peut-on parler de tout ? si même la liberté d'expression est menacée alors les `` coincés du q '' comme tu dis auront gagné !
c'est là , que les disciples lui pose une question ambiguë ; `` où seigneur ? ''
bah tient on m'a tirs dit que c'était 50
simple :
tout ce qui est publié au travers du web pourra toujours se retourner contre toi ... il faut bien le savoir .
meilleure des insultes c'est l'ignorance [ mon avis ]
la vérité , si on la définit comme la connaissance de ce qu ’ est la chose en soi , est de fait impossible à énoncer . la science ne fait que donner la rigidité de la mort , du tombeau , à la réalité vivante . la connaissance « tue » le réel en le transformant en concepts figés . `` , , , , , , , , , , ,
macron est un peu trop sûr de lui je trouve . en se moquant de chirac parlant anglais à jérusalem , il avait fait de même .
citoyens français `` r e v e i l l e z `` vous ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ... et descendez dans la rue ... ..
la dernière fois que je me suis débarrassé d'un pc j'ai gardé le dd . la fois précédente j'avais procédé à un effacement sécurisé des zones libres mais les disques maintenant sont trop volumineux et cela prend donc trop de temps .
yes
autant que nécessaire ; c'est l'un des rares moyens de résister à la monarchie absolue de la secte pffp ( piétineurs foulant la france aux pieds ) .
tsoin tsoin ... )
mais je sais que ce n'est qu'un argument débile qui vous permet , de détruire encore un peu plus la république
la recette à franck , ça a l'air bon . miamm .
3 suisses c'est archi nul , je me suis faite avoir pour plusieurs achats et depuis plus jamais !
et à la petite souris..
ouuuué ! de même le qartar est sur le point d'acheter une montagne
quel cas social ? j'ai choisi mon père peut-être ? et les gosses de ma génération ont souvent été peu désirés mais subis ( pas de contraception ) , alors revois tes généralités toi aussi .
sans doute mais il faut surtout avoir de l'humour . bon , son étoile commence à pâlir , mais il nous a bien régalés ! il faut revoir annie hall et manhattan , bien qu'ils soient anciens , ces films restent savoureux .
normalement non .
qu'on ne lit pas assez ...
on ne sauvera pas la planète si on ne réforme pas le capitalisme à l'avantage des salariés . cela me semble une évidence et une nécessité .
non !
quand l'industrie alimentaire et les autres arrêteront de nous empoisonner à tout va depuis des lustres .
cruche -toi bien 😀😃😄😆 ! ! ! ! ! ! !
mon pauvre vieux , l'humour , c'est pas donné à tout le monde !
les chiffres ;
intéressant , mais il faut pas
les francais ne pourront plus acheter de la nourriture .
que pensez-vous de ma situation et de ce que je devrais faire svp ?
car ce ne sont que des croyances .
le plagiat est une faute d'ordre moral , civil ou commercial , qui peut être sanctionnée au pénal , elle consiste à copier un auteur ou accaparer l'œuvre d'un créateur dans le domaine des arts sans le citer ou le dire , ainsi qu'à fortement s'inspirer d'un modèle que l'on omet , délibérément ou par négligence , de désigner . il est souvent assimilé à un vol immatériel .
`` on ne peut pas rattraper le temps perdu ... mais on peut arrêter de perdre son temps ! ''
la vie porte le nom de vie mais son œuvre c'est la mort .
bien d'autre y sont passés et sous pleins de forme .
la suppression de l'isf ce serai purement démagogique : a court terme ça ferai gagner 1 % de popularité au gouvernement , à long terme ça ferait fuir les investisseurs et on y perdrai bien plus .
pas de la peur , plutôt la vexation , l'humiliation que la personne convoitée ne veuille pas de nous ...
moi j'ai appris ''laïque '' au féminin et masculin !
on a été trop laxistes avec les revendications féministes ( et ça continue ) et maintenant c'est trop tard .
est-elle remise en cause ?
le président qui réussira à nous endormir n'est pas né !
calcul à la fin de cet article :
ça me permet de me détendre et de relâcher sensiblement mon sphincter par la même occasion .
les traces créurgicales se retrouvent sur des ossements fossilisés d'animaux et aussi sur des ossements de squelettes d'hommes primitifs . dans ce dernier cas elle permettent de démontrer que le cannibalisme existaient déjà chez nos lointains ancêtres .
grand secret qui ne te regarde pas..mdr !
dans ce cas , vous mettrez votre fortune de côté , l'oublierez , et vous mènerez une vie simple mais heureuse ... ^^
masturbé
choisir et cliquer sur enregistrer .
les petits pois , haricots secs , lentilles , etc. peuvent se mettre dans des bouteilles bien bouchées , je les mets dans des bouteilles de limonade en verre .
je n'en suis pas sûre ... peut-on considérer que les pédophiles qui se rendent régulièrement à l'église sont des catholiques ? je ne dis pas que tous les croyants pratiquants sont pédophiles , loin de là , ce que je veux dire , c'est que beaucoup d'humains recèlent plein des contradictions parfois stupéfiantes . et si tu essaies d'étouffer tes contradictions , d'être trop rigoriste dans ta conduite ou ta pensée , il arrive un moment où même toi tu étouffes . c'est un peu comme se couper du monde . il faut quand même être pragmatique .
les africains sont meilleurs en marathon comme les éthiopiens qui sont presque des dieux de la course à pieds
je ne vois pas
et vous vous demandez ce qu il y a en vous et qui fait qu elle vous évite ?
1 ) thomas cazenave ( ena , promotion république , ex directeur de cabinet d ’ emmanuel macron , et nouveau secrétaire général adjoint de l ’ elysée , en remplacement de boris vallaud , mari de najat vallaud-belkacem ) a remis les documents à françois hollande en guise d ’ allégeance au souverain .
a méditer hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
oui mon mari .
possible , mais pas par n'importe qui ! !
ne pas s'impliquer personnellement ( affectivement ) ou ne pas avoir d ’ intérêt à prendre ( l'altruisme est toujours louche , ces temps-ci , il y a une crise des vocations sincères ) ne devrait pas être de nature à entraver la recherche oh combien délicate , si pas illusoire , de l'impartialité .
qui m'apprend la sensibilité à fleur de peau
les meilleurs deviennent drh , et font leur boulot de petits soldats sans états d'âme , pour t'embaucher moins cher ou te virer plus vite .
très drôle
le français serait-il econome ?
bob marley
a l'armée nous avions des `` peaux de singes '' pour mettre sous le treillis !
même s'il est un peu moins brutal qu'au royaume-uni pour éliminer les courant isolés , ceux qui ne peuvent passer d'alliances , explicites ou implicites , comme le fn , dupont-aignan ou l'extrême-gauche , ou les `` nulle part '' , voire les écologistes , sont condamnés à être gravement sous-représentés ou pas du tout .
en inde
cmt vous le percevez ? a qui est il préférable de ne pas rendre visite ? a qui et quand rendez vous visite ?
en filant la métaphore on en arriverait à dire que pétain , pion des nazis , aurait pour équivalent macron , pion de juncker et des néoconservateurs américains ? ouahh ...
rom 6
c'est tres bien , tes amis sont des trous du ***
ah non ! moi c'est plutôt le vin
j'ai dit !
de réconciliation ( pas seulement entre les shiites et sunnites , bien
je suis écroulée de rire ! ! !
bah ça fait pas de mal !
on ne boira plus de petit noir
au bord du canal de l'ourcq le parcours des sportifs du dimanche , arret au parc de la villette pour quelques pompes ou barre fixe !
moi , je viens d'aller faire caca
l'enfer existe , c'est la tombe , en grec l ’ hadès , en hébreu , le schéol .
lorsque l'on arrête ses études , il est très difficile de les reprendre , surtout avec les contraintes de la vie quotidienne .
t'es minable avec ton humour à 2 balles ...
lui bourrer l'oignon sans sommassion
non c'est la combinaison pruneaux/topinambours .
non , la majorité dans des horribles et longues souffrances…l ’ âme prend du temps à s ’ arracher du corps , ce n ’ est pas comme dans les films que sa se passe
le philosophe dit , il ne faut jamais critiquer personne et donner aux autres ce que vous avez qui leur manque ...
le plus tard possible , il existe des solutions naturelle pour booster sa testostérone et donc érection
tu te gaves ?
bonjour ,
= 64 carreaux
j'insiste , il faut vraiment que tu regardes cette vidéo très instructive :
je serais arabo-musulman je vouraients une haine terrible à l'occident et sereait peut-être capable de soutenir le terrorisme bien que la violence me révolte
on peut ajouter `` économique pour l'europe sanglante pour les pays pétroliers ''
et c est vrai ce type ce n est que du vent
mais ... elle tombe !
... et après , si tu ne dors pas , tu peux les tondre ! ! !
lui aussi a été emporter par la folie de massacrer .
tu coinces l'autre , pour la première fois de ta vie tu auras une grosse paires de burnes .
que la vi ' serait belle en toutes circonstances
le plus rapide , c'est de demander quels sont ses tarifs
φ bisous ! φ
je me mets en mode anonyme ...
j'ai déjà essayé , c'est impossible .
oui si le macroniste dure
mais , diversions ou pas , les gilets jaunes : vont continuer leur mouvement jusqu ’ à ce que macron et son gouvernement partent !
déjà les lettres de candidature pleines de fautes comme ton post , moi je les mets directement au panier .
la mairie qui t'attaque ne peut-elle lui demander l'exemplaire de son contrat et de l'état des lieux qui prouverait qu'elle est malhonnête ?
et tu ne connais encore qu'un tout petit bout de moi
je vais avoir un chaton , j'ai trouve du materiel ( une gamelle , un panier , et un bac a litiere )
alors laisse l'amour s'élever , alors laisse l'amour partir
après si tu as la flemme , contact '' allo voisins ''
; )
et frapper à mon coeur , c'est frapper au tombeau .
h jolie question
les retraités qui vivent à l'étranger sont les vraies plaies du système . ils sont 1 million et coutent une fortune au contribuable , puisque cet argent n'est en plus pas consommé en france .
en montagne oui et plus de 30cm de neige
les patrons dont ce n'est pas le cas ( le mépris des salariés ) ,
commence par passer ton bac .
encore du pipeau
est-ce sont des tapis spéciaux , peut être mêmes des volants ?
qui y ressemble beaucoup , peut être .
xptdr ! !
dis-donc , à voir ton avatar , tu es aussi coréen ou iranien que moi je suis mère tereza ...
une femme à besoin de repère , si maintenant elle à trop de liberté , moi je dis bonjour les dégâts .
je crois que nous surmontons avec la conscience .
free : imap.free.fr
c'est mieux qu'au bled pour elles.. !
oui mais alors ne venez pas vous plaindre
ça paraît difficile , autant aller dans un lieu étranger refaire une nouvelle réputation .
17 ans . pourquoi ?
je ne suis pas un compte de segel , je suis juste moi , mec errant , mais oui , ruffin me déçoit sur ce coup .
euuuh non pas vraiment : - )
oui , mais si on arrêtait de péter aussi ..
non , le big bang a bien eu lieu mais il ne s'est pas produit dans un univers vide .
la justice française ne devrait-elle pas ouvrir une enquête ?
ex :
je crois que c'est un peu ambigudextre tout ça , on ne peut plus leur faire confiance , parce qu'en fait , ils prennent toute la couverture , on ne peut ni passer à gauche ni à droite , et pas un flic pour les remettre dans le droit chemin , c'est désolant ^^
cvv : 54x
la défendre ! comment voulez-vous défendre un programme ou des soient disant ... ne veulent pas sortir trop faignant , lâche ... et voudrait que vous répondiez à celles-ci sans discernement .
le faisceau électrique est en cuivre .
si tu sais accueillir un avis différent que le tien ,
20 millions de morts dans des conditions atroces
si , le béééé lié à la brebis n'en manque pas une .
donc normal que ça bugge ! ! !
en matière d'escroquerie , le sida est en effet en très bonne place :
`` celui , qui vient '' … est venu et continue de venir , rester avec l'eglise par l'esprit …
c est un con
hessel a bien dit `` engagez-vous '' .
avec les fusils , j'avais des bases , mais j'ai tout oublié .
ben non , les deux effets contribuent à diminuer localement le poids mesuré . mais tu peux postuler pour être chef d'escadrille en orbite , triste drille , tu as des chances .
bon courage paka . c'est têtu un chat .
le participe doit s'accorder avec le complément qui est « nous » , donc
le pied de thym dans mon jardin a eu moins de chance . 15 jours après il était sec . overdose d'iode 131 immigré clandestinement .
normal , c'est un politique !
l'hopi'tel .
chacun son horloge
`` ce qui se conçoit bien s'énonce clairement
mais ça permet de sonder le soutien des gens aux politiques actuelles et à assujettissement de l'ue et la france aux éua .
< v > = d/ [ ( d/2 ) /v1 + ( d/2 ) /v2 ] = 2/ ( 1/v1 + 1/v2 ) = 2/ ( 1/18 + 1/30 ) = 22,5 km/h
le temps aux plus belles choses
comportez-vous comme dans un endroit non naturiste .
et les fourmis qui `` crohondent '' le matin dans la cuisine lorsque je vais chauffer mon café ( parce c'est beau à écouter , quand les `` fourmis crohondent '' ) ..
je suis vieille et tu as raison je me fous de la planète qui est bien plus vieille que moi ( de quelques milliards d'années ) !
bisounoursophobe t'a très bien expliqué la règle .
voici donc ce lien que je partage a fond ! ! ! :
une usine fabrique et adapte l ’ emballage et parfois même les constituants du produit selon la demande .
c'est drôle de voir que les programmes sociétaux ne peuvent que se substitués les uns aux autres et rarement êtres ensembles ?
non ,
s'il t'aime vraiment , il ne t'oubliera jamais . bien sûr , tu peux couper les ponts avec lui . il n'y a même rien d'autre à faire . mais n'espère pas qu'il ne sera pas malheureux . c'est une tragédie contre laquelle il n'y a rien à faire .
je ne suis pas esclaves du téléphone . j'éteins mon téléphone à une certaine heure et je suis tranquille . je préfère les relations vrais et sincères , qu'on me parle les yeux dans les yeux
la femme célibataire sera accompagnée ( en cdd très court ) par des mecs qui demandent du sexe en échange de service
j'ai déjà répondu au gritche hier sur ce thème :
toujours au moins à 2 mètres au dessous du niveau de la mer
après mon deuxième trou je l'ai percer moi meme en anesthésiant avec du glaçon
c 'est une stratégie pour éloigner les ( supposés ) prédateurs du nid ... ..il vous attirent à l'opposé .
impossible de savoir a 100 % que l'attirance est réciproque
2 fois pas semaine pour cochon d'inde ou hamster , c'st une question d'hygiène pour l'animal et aussi pour les enfants .
pour moi , vous êtes tous les mêmes ( les macrons ) .
il devait bien nous quitter un jour ! ma grand- mère de 95 ans est décédée au mois de mai !
l'islande après la crise des subprimes a renversé son gouvernement et poursuivi les banquiers en justice elle et en dévaluant sa monnaie à l'époque elle a retrouvé la prospérité économique en 5 ans sois en 2013 alors que nous l'attendons toujours en 2017
a la banque de france à taux zéro comme l'avait inventé le premier consul bonaparte en 1801 et comme la france vécu et traversa même les 30 glorieuses jusqu'en 1973 ou pompidou ami des rothschild et giscard d'estaing son ministre des finances firent une loi interdisant à l'état français ce privilège de battre monnaie .
à 16 ans , je me suis fait jeter de chez moi par ma mère parce qu'un pote m'avait teint les cheveux en blonds . j'ai dormi dehors cette nuit là à gauche à droite . je partais mal ... ... oui ... ... ... ... heureusement , je m'en suis bien sorti par la suite ; regarde l'homme que je suis à présent . enfin ... ... ... ..
la paresse et je crois bien que j'ai menti déjà oups ^^
une `` info '' qu'adorent les crétins !
certaines femmes rencontrent de très nombreux problèmes au cours de la grossesse . les femmes doivent faire attention à ce qu'elles mangent , à ce qu'elles boivent , à bien laver les aliments , à éviter la salive des enfants ou encore les chats , il y a les remontées acides , les brûlures d'estomac , les nausées , les vomissements , la rétention d'eau , les saignements , les risques de fausse couche , l'éclampsie , le baby blues , la dépression post-partum , etc .
hello , bonjour klara
ca depend du diamètre et du trou
... pour les politiques de la région , oui ... ... ... ... ... ... ... ... ! ! !
préfèrent s'attaquer aux petits blancs sans défense qu'aux blancs péter de tunes surprotégés .
des musulmans tireraient sur d'autres musulmans tu crois ? tu tournes à l'urine de chamelle j'ai l'impression
il a viré tous les maghrébins : benzema , ben arfa , nasri , ribery ...
des casseroles , quelle vulgarité ! ne dit on pas chanter comme une casserole ? bien fait pour eux s'ils ont été verbalisés . par contre , s'ils avaient fait un concert de clarines , cela aurait évoqué les vertes montagnes de la suisse et on aurait pu oublier que , pour le coup , mr fillon nous avait pris pour des vaches à lait et aussi pour des cloches ...
donc , au boulot comme ailleurs , situes toi .
source de riz tarie . même si j'en fais des tas , riz n'aura . et c'était rat !
bonjour ; c'est trop cuit , je me casse
tu n'as pas fini les tâches qui t'incombent , allez au boulot !
en revanche , l'usage de type iiième reich que certains ne manqueraient pas d'en faire serait déjà beaucoup plus inquiétant .
non sans aliments solide c'est la mort
tu préfère pas ta réponse en kilo-watt ou alors en gramme/cm³ ?
pas de pute ici .
je ne sais pas s'ils sont fait pour s'aimer , mais c'est drôlement bon ...
... .
c'est une question ou une affirmation ? ou juste que t'es con ?
à la bonne vôtre ! !
wingardium leviosa !
hm ... `` chaude-pisse '' en vue ?
le 2
c'est la preuve.. je veux dire , le miracle de l'islam sur l'égalité des sexes .
c'est pas toi qui nous a saoulé pendant 5 ans avec ton idolâtrie prononcée pour sarkozy ?
une photocopie du justificatif financier : un relevé de compte bancaire original reçu par courrier postal , récent ( moins de 15 jours ) avec un solde de 500 € minimum par voyageur et par mois de séjour ( un relevé bancaire imprimé sur l ’ internet n ’ est pas recevable ) . a défaut , une attestation bancaire datée et signée est recevable .
- comment cela se fait-il ?
note-ajout :
donc , demain l ’ élève n ’ apprendra plus à écrire mais à « maitriser le geste graphomoteur et automatiser progressivement le tracé normé des lettres » .
dès le plus jeune âge , quand tu es trop vieux pour boire le lélait ... ..
si tu avait était musulmans ( identité ou look salafiste ) la caf ou proches ( les blancs ne sont pas du tous solidaire entre eux ) l t'aurait expliquer en détaille toutes les aides qui tu a droit , et aurait meme demander pour toi , idem pour les retraites ( aspa ) mais bon la france est diriger par la bobosphére qui vend la france et les français contre le pétrole
car une fois que l'économie d'un pays renoue avec la prospérité et le plein emploi , les travailleurs organisés au sein de syndicats puissants et unitaires n'ont plus de souci à se faire . il faut à la france une transition de dix ans pour y parvenir .
avez-vous peur de la mort ou de la façon de mourir ?
oh qu'il est beau , qu'il est beau , qu'il est beau , qu'il est
faut faire avec sinon va voir femme de joie les femmes ont besoin d'argent c'est la crise
je ne mets pas de lien là-dessus , pas besoin de faire de pub à ces conneries !
personnellement j'ai l'intention de voter dupont-aignan en 2019 , car je ne supporte plus cette eurocratie merdique qui veut nous métisser à tout prix .
d'une exquise sensibilité ! ! ! ! !
selon l ’ institut gustave roussy , spécialisé dans le traitement du cancer du sein :
► il y des coins en france
et je t'aime et je t'aime et je t'aime et je t'aime
la manger ( manger quoi ? la carotte )
jolie première question ça promet
mon berceau s'adossait à la bibliothèque ,
oui et de connus aussi ...
le délai , ça dépend où tu habites . dans ma ville , pour l'ophtalmo il faut compter au moins 6 mois .
c'est juste du mélenchon qui fait son show , mais sur le fond , tout ou presque est bon à jeter !
à jamais disparues des eaux de la mémoire ,
et en frottant très très mais très très énergiquement
la vidéo date de 2016 .
le capitalisme gère tout ce qui est en concurence : commerce , industrrie , propriété individuelle .
la réflexion , l'absorption dans la poursuite de ses pensées , aussi utiles soient-elles dans un domaine pratique ou même philosophique ... ? devient pour le méditant , un empêchement , un parasitage , une évasion , à ce qui nécessite une attention soutenue à la réalité perceptible ( et non conceptualisée ) de ce qui se passe au présent en lui et hors de lui ...
qui provoquent attentats , crimes etc les psy sont'ils encore capable s ?
si tu avais besoin de bouffer , tu saurais quoi faire . pour aider les autres il faut savoir se prendre en main et être responsable , or tu es tout le contraire , une grosse feignasse en fait .
de guerre lasse ! l'étreinte prochaine ne sera plus aussi glorieuse que l'étreinte passée ...
soudain , un autre petit neurone arrive tout essoufflé dans le cerveau masculin et crie à notre petit neurone en pleurs :
autant de bien que de préférer avoir une vie sexuelle riche et épanouie , sans forcément désirer avoir des enfants et/ou des descendants..
en vidangeant l'escalier du phare de la coubre
que le plus fort doit plus et le plus faible moins
epanouie ravie ruisselante
j'ai aimé l'auvergne , je connais moins la dordogne . difficile de trancher , ce sont 2 belles régions agréables .
pas besoin les freres musulmans arrive déjà en masse de l'union européenne , dans maxi 10ans la france est a nous , vive macron
confusion ancienne entre gallus ( coq en latin ) et gaule
l'été est anormalement froid , où ça , partout en france ?
ceci pourrait expliquer cela : une femme intègre tout naturellement dès l'enfance l'idée que souffrir régulièrement dans son corps fait partie de la vie . la douleur n'est pas pour elle un scandale .
non , seulement qu'on soit accros le plus longtemps possible ...
sarkozy ... mais il n'est plus ministre de l'intérieur .. cependant il a fait déjà preuve de son non-savoir faire et de sa couardise !
qu'est ce qui ne contient pas de poisons dans notre nourriture ?
je ne pense pas que cela soit une bonne chose ! ! ! les jeunes sont complètement déconnectés de la réalité et me font peur ! ! ! c'est vraiment `` une autre race `` qui ne m'attire pas ! ! des malades ! ! des `` pas comme nous `` ! ! des omni des objets marchants non identifiés !
mutuelle-40
frthéis , constance de
@ fritz..l'infini n'a aucun sens en physique ...
bonne blague , merci .
il est inondé d'ondes .
quand je pense à tous ces noirs qui viennent bouffer le pain de nos arabes , ça me bouleverse !
chacun fait ce qu'il veut
tu connais l expression , se tirer une balle dans le pied , ouuuh les envahisseurs des campagnes , ouuuh mr macron , j aurai honte si j etais frontiste . elle n a pas le niveau qu on demande a un adjoint administratif dans notre belle drance ! ! ! j ai dit !
on le devient tous naturellement , par l'évolution/adaptation à tous nos stades et lieux de vie .
savoir les écouter et lire entre les lignes ,
plus la js ( jet set ) là-bas qui correspond beaucoup mieux à notre 1er de cordée !
c'est un accent très difficile à comprendre , tv5 est obligée de sous-titrer en français les séries québécoises pour que les autres francophones puissent les comprendre .
ce trou de balle a été éduqué comme ça . son vocabulaire est pauvre , il n'a pas du être assidu sur les bancs de l'école .
les esclaves sont comme ces chiens modernes tenus avec une laisse déroulante : la laisse se déroule , se déroule , jusqu ’ en grèce , jusqu ’ aux açores et autres pays de rêve , mais le jour dit , à l ’ heure dite , l ’ esclave est au bureau , docile .
redescendez vos fils se touchent
parce que vos rois et présidents ( à vie ) détournent toutes les ressources
24
quelles sont les 10 plus belles plages d'algerie ?
les hypothèses avancées pour promouvoir `` l'innocence du carbone '' ont toutes été écartées .
non
puy de pourcharet
dans ce cas la terre serait inondée par les mers et ce serait la fin de tout .
je n'ai jamais fait attention à l'âge , ni à la différence d'âge , en plus comme en moins . j'ai eu la chance de rencontrer des jeunes qui faisaient preuve de maturité et des vieilles qui avaient évité l'écueil de l'aigreur .
il n'y a que toi qui peut répondre à cette question . si tu te sens en forme à ton réveil , alors c'est tout bon . si c'est l'opposé , alors couche toi un peu plus tôt .
le gritche `` encore moins macroniste `` alors qu'il a mis bêtement un bulletin macron dans la boîte à surprises au second tour de la présidentielle ! il croyait que son bulletin macron était différent des autres car c'était un bulletin spécial barrage au fn ! ! mdr le problème est que personne ne s'en est rendu compte lors du dépouillement ! !
oui
inutile de rajouter ce genre de logiciel sur linux qui est peu sensible aux attaques virales ; sur mint il y a un pare-feu que tu peux paramétrer .
je viens dans un désert mes larmes épancher ,
hello ! depuis que jonas blue a dévoilé le single mama en featuring avec william singe , je l ’ écoute presque tous les jours . en fait , je trouve que ce dj est l ’ un des meilleurs du moment . il arrive à chaque fois à nous sortir des hits incontournables . je pense notamment à perfect strangers et fast car , entre autres .
il y'a toujours de nouveaux truc . chacun est different
si nous nous sommes vendus , nous nous sommes rendus
je les prends avec ...
moi c'est barbecue et sorbets à tous les repas !
j'y suis allée autrefois . il y avait encore plus de moustiques que de festivaliers ...
elle est cette lumière émanant du cœur .
et encore !
le mafé c'est essentiellement sénégalais . et c'est assez courant en france dans toutes les fêtes de quartier de gauchistes .
pour le permis , serait-ce considéré comme une « faute » ( et de quel droit , si ce n'est pas une infraction ) ?
des chevaux , de la route et des fouets étourdi ,
et cette pute ose faire référence à ozzy ozbourne mais quel fils de catin ...
► les mosquées ne sont pas des maisons de tolérance .
jc , vous venez d'arriver ...
je suppose que chaque couple homosexuel a sa propre manière de s'entendre sexuellement . la pénétration anale est une pratique sexuelle très courante aussi bien chez les couples homo qu'hétéro . elle s'accompagne d'un sentiment de grande complicité .
en priant très fort , bonne chance !
elle doit remplir un formulaire d'autorisation parentale et l'envoyer avec accusé de réception au ministère de l'intérieur .
l'image parle d'elle même .
la pomme ne tombe jamais loin de l'arbre
dieudonné nous permet de démasquer les vrais racistes ! il en prend plein la gueule car il défend la cause africaine . ce con croyait qu'on pouvait rire de tout , desproges avait prévenu : pas avec tout le monde et en particulier pas avec les racistes
mais évidemment , lire entre les lignes ça en dépasse plus d'un ici .
désolé je regarde pas comme je choisi contact foto naturelles privilégié les yeux et détailles !
nan ... ... . moi je profite de la femme des autres hihi
où va-t-il à votre avis ?
déplace son siège social dans un autre pays ,
faisait partie de notre monde . l'enfant , ses parents … tous autours de lui n'étaient
tous sauf le maroc et la thaïlande
en effet , comme nous l ’ exhorte m. rockefeller dans ses lettres à son fils , c'est le propre des losers de s ’ enliser dans leurs soi-disant « handicaps physiques ou mentaux » et de gémir à propos des sentiments impressionnistes ( de honte ou d ’ incompétence ) . il vaut mieux concentrer son temps et énergie sur la manière la plus sûre d ’ atteindre ses objectifs , de faire de ses rêves une réalité . après tout , la vie c'est l'espace d'un matin .
un gps moderne
il n'y a que la mort qui me reste à vivre qui puisse me faire perdre mon sang froid .
dans le falcon affrété pour aller voir le match , champagne , petits fours ; merci les retraités et les autres ...
ça devient très lourd ... . y compris au niveau des infos , 50 morts en grèce à cause des incendies , mais c'est l'autre trouduc qui fait le buzz raz le bol de ce connard ! ! ! !
si le gars a des affinités avec la fille quand il est dans son état normal , certains diront que c'est rien de grave , voir que c'est un fantasme ( et encore peut-être pour certains , mais c'est pas le cas de tout les mecs ) ..
apprends à toujours sourire , même si tu dors dans ta voiture et que ton smic ne te permets plus de t'acheter de quoi manger . de toutes façons , sauter un repas sur deux , c'est très sain , cela permet de rester svelte , même en bouffant régulièrement chez mcdo et coca-cola .
je cherche pas à les comprendre , je les baise ...
- qu'est-ce que je peux faire pour vous , monsieur ?
bonjour les degas !
les faire payer ça suffira !
vous allez pouvoir tenir longtemps , tu crois ? ...
quelle pauvre éducation et quel manque de respect
mettez vos affaires dans des housses étanches , ça se trouve dans les magasins . ou même dans des sacs poubelle de 100 litres , mais il faudra les scotcher très soigneusement partout pour que l'humidité ne puisse pas rentrer . vous remettrez ça dans d'autres sacs qui prendront la poussière , mais que vous pourrez jeter s'ils sont trop sales .
je ne retrouve pas les photos que j'ai envoyé de mon mobile samsung a5 2017 a mon ordinateur lenovo ! ou puis les récupérer ?
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light .
j'ai aimé les 3 , toutefois , j'ai beaucoup aimé le troisième pour sa série de clin d'oeil par des passages sur l'histoire américains au temps du far west et aux westerns d'autrefois .
en 1933 , l ' avènement d ' hitler a été accepté par presque tout le , monde , on a vu seulement après ce qu ' il a fait de l ' allemagne et de l ' europe , si on connaissait l ' histoire on ne voterait plus pour personne , le monde évolue tous les jours et voter sarkozy en 2007 et hollande en 2012 pouvait paraître une tres bonne idée pour plein de monde , comment savoir ce qu ' ils feraient ensuite .
et on fait comme si on parle à une personne normale , ,
perso . ça me fait une belle jambe . johnny était un artiste et ça s'arrête-là .
tiens je vous met de la musique douce ça peut aider
cette cheffe d'entreprise familiale de malfaiteurs qui n'a jamais travaillé de sa vie et ne partage pas un rotin de sa fortune ( tout en volant tout ce qu'elle peut au parlement européen ) n'a rien à attendre de ce côté-là .
si la situation d'israël changeait de manière assez forte pour qu'israël en vienne à faire une telle proposition , ça serait a fortiori un changement capable de radicalement changer le point de vue des palestiniens sur israël , ainsi que tout un tas d'autres choses . donc cette politique-fiction n'aurait plus le moindre lien avec le vrai monde d'aujourd'hui .
si les français s'identifient d'être une sorte de composites entre les francs
3 euros un soir . bon , on était ivre , je ne savais plus ce que je faisais et j'ai fait cette connerie . pourquoi ? mais pourquoi lui avoir prêté une telle somme ? assurément , ma bonté me perdra .
le jazz , le blues , etc ...
2 - un gars va voir son voisin :
si tu n'as rien d'autre à faire pendant les 6 mois à venir , tu peux essayer ... .
lorsqu'un moteur tourne sur 3 pattes , on ne change rien ! ! !
hein
en fait dans les deux cas , tout ça n`est qu`une grosse histoire de but ...
et ils courent et ils courent , en disant qu'ils n'ont pas le temps ...
pas moi
c ' est ce qui la rendue invisible à la police de bachar
mewmew • il y a 14 minutes
bonsoir jofab
signe de grossesse ?
• zéro sdf : urgent .
quand au @ grand maître blanc ... sa débilité mentale est telle qu'il en devient aveugle ... au point de répondre complètement à côté de la question ... et de poster des vidéos espagnoles ou pas un seul `` gilet jaune '' n ' apparaît ... . sur une question qui traite justement des `` gilets jaunes '' ... .
les bons souvenirs !
nous sommes a votre disposition tous les jours 24h/24
50 chefs d'états sont venus .
dieu …
bien sur
son ordinateur a planté à cause des signales reçus sur son yahoo mail mdrrr
elle te remercie un jour , si elle est intellectuellement honnête .
a second chance
sens-toi pas mal , même mère theresa quand on lui demandait pourquoi elle faisait tout ça , elle répondait que c ’ était pour rencontrer dieu .
rien ne semble illégal.. il y a eu appel d'offre pour l'affaire des mutuelles et pour son fils il semble qu'il a réellement travaillé
...
titre : éclair de lune avec nicolas cage et cher .
le comportement le plus dangereux c'est vouloir doubler alors qu'un véhicule vient en face et que tu as pas assez de puissance moteur pour te rabattre . ça peut impliquer les trois véhicules dans l'accident .
je te rappelle simplement que tu parlais au début de l'optimum médiéval et de la période romaine et tu viens ergoter à propos des périodes glaciaires qui sont de toutes façons hors sujet . tu tentes désespérément de sortir la tête de l'eau .
tu boycottes les mac do ... ... ..c 'est une atteinte à ta liberté et un viol de ta vie privée .
oh armand , je ne mérite pas un tel hommage , si petite je suis , si insignifiante , tu sais , mon jardin est un grand parc où tu n'y trouveras que brassées de fleurs , car c'est mon coeur , il est si grand , si rempli d'amour et d'émerveillement ?
bon , et si maintenant tu nous montrais un clip où une vieille rit ? ...
ce sont les restaurateurs qui se sont mis la différence dans la poche . ils ont joué le jeu devant les caméras les premiers jours et basta .
seoul korea ! anyang !
profiter de la vie
mets des fringues qui s'enlèvent facilement , en fait il veut juste te tirer en se faisant passer pour un intello !
en tant qu'éminent représentant de la gauche caviar je considère que la démocratie est entre les mains de l'assemblée élue conformément à la constitution . faire plaisir à des caprices de populistes à 250 millions d'euro le référendum est juste une idiotie finie .
c'est une rumeur infondée !
la gauche est le parti le plus corrompu de la planète
a gauche on été hypocrite . sous couvert de bons sentiments , on a vu d'un bon œil arriver ce lumpen prolétariat susceptible de compenser la fuite des électeurs traditionnels vers l'abstention ou le front national ... je ne l'invente pas , je le tiens de terra nova , le think tank du ps .
agir comme les néolibéraux l'ont fait depuis 60 ans !
non mais ces paquets noir avec ces photos et ou vas l'argent des taxes on augmente pour financer quoi ? ? ?
change vite d'opérateur :
je n'ai jamais puni mes enfants , mais je leur ai transmis des valeurs et je leur ai surtout montré l'exemple .
sans cesse en lui !
super .
la démocratie quand ça ne va pas dans votre sens c'est le fascisme , le nazisme sur fond de xénophobie raciste !
je doute qu'avec nos central ont arrive à alimenter en electricité toute la france plus les voiture et camion en electricité . ou si oui a quel prix . edf va finir par augmenter sa facture .
les croyants font de bonnes œuvres pour le paradis , si on commence à taxer le paradis il n'y aura plus de paradis .
que j observe tes préceptes !
`` « je pense qu'on ne peut pas diriger la france si on n'est pas irreprochable . j'ai d'ailleurs eu l'occasion de le dire , ça avait créé quelques émois parmi certains dans la classe politique . c'est pourtant une evidence . ça veut dire que les ministres , le president de la republique a fortiori ne doivent pas être mis en examen , doivent avoir une attitude exemplaire . je sais que c'est pas juste , je sais qu'il y aura toujours des gens pour m'expliquer qu'il y a la présomption d'innocence , mais l'experience qui a ete la mienne ( sic ) dans plusieurs gouvernements et dans celui que j'ai dirige montre qu'on ne peut pas sereinement diriger un ministere quand on a sur le dos au fond une suspicion qui a entraine une instruction judiciaire .
bon voyons ... ... .tu séches déjà les cours au mois d ' octobre , tu ne vas avoir ton brevet si tu continues ... ...
bah ce site défend tous ça
parce que celui-là est du bon côté de la porte ...
uniquement dans le cervelet de ceux qui y croient ! !
tetkhellet tedjellet , yetla3 khezha foq maha , hokkamha sbeb khlaha , ma tesfa ghir la dja moulaha ...
un petit garçon écrit au père noël :
ne souffrira plus de ces violences , de ces risques ,
meunier tudors ... ton moulin ton moulin ♫ va trop viteuuu ... ... ... ... ... ... .
j'ignorais que orion s'étendait jusqu'au mexique , au pérou , en serbie et même en chine !
lol
l'après gilet jaune ça sera encore mieux ! on ira chercher le ric car on le sait 'ils ' nous le donneront pas
